# Pract08

_Autora:_
##
*Mayra Garcia*

## Uso

Estando en el directorio principal pract08, se puede hacer uso de las pruebas a través del comando:
```ruby
rspec, tambien estamos utilizado la gema guar para evitar utilizar la primera gema. 
```
##En la rama master esta todo el desarrollo.
###Se trata de la practica 8.
###Donde se ha desarrollado la implementación de dos clases basadas en herencia
###reutilizando el codigo de las practicas anteriores.


